對家會手下留情咩？（有片）

發夢神獸休班狗叫停既人對唔對得住人足？

手足，自膠